有無人成了哈利.馬古尼嘅毒唯飯

明明反獌 又要撐馬古尼

以後要一直關注獌聯